{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081766?place[place_type]=GID&place[gid]=1081766&place[latitude]=35.812679313&place[longitude]=127.1579957724&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "푸실한옥스테이"
    },
    "text": "プシル韓屋ステイペンションは宿泊施設としてゆったりとした美しい思い出を作ることができる所です。 入室時間は15:00で、退室時間は10:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、施設使用中に発生する被害に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式を禁止し、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 他の利用客に被害を与える娯楽や高声放歌も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターから払い戻しが可能です。 予約された金額が間違って反映された場合は自動的にキャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプや児童、幼児と一緒にいるときは、安全に留意する必要があります。 IPTVとWiFiを通じて客室でインターネットを便利に使用でき、駐車スペースもあり大量駐車が可能です。 周辺には、殿洞カトリック教会、慶基殿、全州韓屋村、全州韓屋村豊南門、全州郷校のような観光地が位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 客室は屋根裏部屋、奥部屋、別館、離れ、ファミリールーム、多人室に区分され、多人室は基準8名様と最大10名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間に厳守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、施設使用中に発生する被害に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式を禁止し、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為や騒音はどうすれば防げますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽や高声放歌も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターから払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約された金額が間違って反映された場合は自動的にキャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には、殿洞カトリック教会、慶基殿、全州韓屋村、全州韓屋村豊南門、全州郷校のような観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "客室は屋根裏部屋、奥部屋、別館、離れ、ファミリールーム、多人室に区分され、多人室は基準8名様と最大10名様までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 577
    }
}